<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><tv date="20241207">
<channel id="TV3.ee"><display-name>TV3</display-name><url>https://go3.tv</url></channel>
<programme start="20241207045000 +0000" stop="20241207050000 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">Leo da Vinci</title><desc lang="ee">No description available</desc></programme>
<programme start="20241207050000 +0000" stop="20241207053000 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">Köögiviljade etendus</title><desc lang="ee">Bob, Larry ja kõik teie taimesõbrad naasevad uues telesarjas.</desc></programme>
<programme start="20241207053000 +0000" stop="20241207060000 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">Draakonid: Võitlus saare nimel</title><desc lang="ee">No description available</desc></programme>
<programme start="20241207060000 +0000" stop="20241207062500 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">Leo da Vinci</title><desc lang="ee">No description available</desc></programme>
<programme start="20241207062500 +0000" stop="20241207070000 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">Jamie Oliveri lihtsad igapäevaroad</title><desc lang="ee">Jamie Oliver tutvustab just praeguseks heitlikuks ajaks loodud vapustavaid retsepte ja toiduvalmistamise nippe. Seekordses osas valmistame risotot, munavaba šokolaadipudingut ning seitsme köögivilja kastet.</desc></programme>
<programme start="20241207070000 +0000" stop="20241207073000 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">Jamie Oliveri lihtsad igapäevaroad</title><desc lang="ee">Jamie annab praekanale Koreast inspireeritud uue retsepti koos maitsest pakatava kimchi glasuuriga. Lisaks sellele valmistab ta ka mõnusa lihtsa küpsetise: kreemjate krevettidega täidetud lõhe, mis on keeratud peekonisse.</desc></programme>
<programme start="20241207073000 +0000" stop="20241207080000 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">Naudime elu</title><desc lang="ee">&quot;Naudime elu&quot; on elamusterohke meelelahutussaade kogu perele, mis tutvustab inimestele nii ekstreemseid elamusi kui ka rahulikumaid tegevusi. Särav saatejuht Katariina Ratasepp veedab mõnusalt aega, külastades huvitavaid Eestimaa paikasid.</desc></programme>
<programme start="20241207080000 +0000" stop="20241207083500 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">Buduaar</title><desc lang="ee">Kaasahaarav ning humoorikas telesaade Buduaar toob Sinuni selle kõige kuumemad ilu-, moe- ja elustiili uudised. Ülipõnevate avastuste ja kasulike nõuannetega vürtsitatud telesaadet juhib iluhoolik ja jumestuskunstnik Reet Härmat.</desc></programme>
<programme start="20241207083500 +0000" stop="20241207094000 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">Nurgakivi</title><desc lang="ee">Priit ja Eero Valge seiklevad taaskord ehitusmaailmas. Otsivad põnevaid nippe ja annavad kasulikke nõuandeid. Saatest ei puudu ka &quot;Meistrite nurk&quot;, kus seekord nokitsevad mehed millegi väga põneva kallal.</desc></programme>
<programme start="20241207094000 +0000" stop="20241207104000 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">Kilu seljakotis</title><desc lang="ee">Kas teate, kus asub Mustamäe rand või millises Tallinna kesklinna alas saab muretult tasuta parkida? See on Aegna saar, mis on Tallinnast vaid poole tunni pikkuse laevasõidu kaugusel. Aegna on väike paradiis, kus on säilmeid huvitavast militaarajaloost, kaunist arhitektuurist ning loodusest, mille sarnast naljalt mujalt ei leia. Eero Reinu peatub saarel 24h tundi. Kohtub toredate kohalike elanike, sõbraliku rebase ja budistidega, kes on leidnud saarel endale mõnusa pelgupaiga ning jõuab selgusele, et ideaalseks puhkuseks ei peagi Tallinnast kaugele sõitma.</desc></programme>
<programme start="20241207104000 +0000" stop="20241207114500 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">Maitserännak Eestis</title><desc lang="ee">Eestis on kümneid kodukokkasid, kelle käe all valmivad imelised hõrgutised. Tihti on need oskused aastasadu vanad, kandunud edasi põlvest põlve ning lihvitud aegade jooksul ideaalseks. Erkki Sarapuu läheb neid inimesi Eesti pealt otsima, et uurida välja, mis on need retseptid, mis eestlaste hinge poevad ning seal aastasadade vältel elavad.</desc></programme>
<programme start="20241207114500 +0000" stop="20241207125000 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">Märgatud Eestis</title><desc lang="ee">Lääne-Virumaal on ühiseks rindeks koondunud terve ridaelamu, sest neile ootamatult sattus nende naabriks vangist vabanenud mōrvar. Lisaks kuuleme, kui nahaalsed kelmid on Tartus inimesi kimbutama asunud.</desc></programme>
<programme start="20241207125000 +0000" stop="20241207132000 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">Võimalik vaid TikTokis</title><desc lang="ee">Elame huvitaval ajastul, kus iga päev toob midagi uut ja põnevat. Suurimat avastamisrõõmu pakub pidev teadmine, et maailm on täis värvikaid inimesi, kes suudavad korda saata uskumatuid tegusid, mida tihtipeale niinimetatud kaine mõistus ei suuda alati seletada. Uue saatesarjaga &quot;Võimalik vaid TikTokis&quot; võtab Erkki Sarapuu endale missiooniks tutvustada selliseid &quot;talente&quot; televaatajatele ja tuua publiku ette &quot;tõelise elu&quot; kogemused.</desc></programme>
<programme start="20241207132000 +0000" stop="20241207135000 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">2024: raskete valikute aasta</title><desc lang="ee">Mis oli aastal 2024 hästi? Kas üldse saab nõnda raskest aastast midagi positiivset esile tuua? TV3 uudistoimetuse eestvedamisel võtame neljas erisaates aasta kokku. Kuidas mõjutasid maksufestival, kärped ja üüratud hinnatõusud inimesi ning mil määral on nende elu muutunud? Kas uus aasta toob helgust ja leevendust? Erisaateid juhivad Kadri Pikhof, Marie Metsur, Sander Terras ja Christina Veinberg.</desc></programme>
<programme start="20241207135000 +0000" stop="20241207160000 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">Midsomeri mõrvad</title><desc lang="ee">Midsomer on väljamõeldud, maalilise ja vanaaegse väljanägemisega ning omapäraste külakestega Inglise krahvkond. Suhteliselt suletud ühiskonna jõukatel ja iseäralikel elanikel on aga ohtralt valgustkartvaid tegusid hinge peal. Peategelase uurija-vaneminspektor Tom Barnaby ülesandeks on asetleidvate ja varasemate lahendamata mõrvalugude lahendamine. Igas jaos esineb hulk väiksemaid kuritegusid sooritanud või maailma eest teatavaid tumedaid saladusi varjavaid tegelaskujusid, kes mõrvari leidmist raskendavad. Hoolimata pahaendelisest õhustikust säilib telesarjas naljatlev meeleolu.</desc></programme>
<programme start="20241207160000 +0000" stop="20241207170000 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">Parim versioon endast</title><desc lang="ee">Juba kiilanev ja halvas korras hammastega 42aastane laevamehhaanik Len tuli saatesse, et endast noorema elukaaslase jaoks end paremaks tuunida. Kui paar olulist protseduuri Lenil juba tehtud sai, tabas meest isiklik tragöödia: tema naine jättis ta maha. Hetkeks kadus ka motivatsioon saates osaleda, kuid Len rühkis raskustega siiski oma parema versiooni poole endast edasi.</desc></programme>
<programme start="20241207170000 +0000" stop="20241207173000 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">TV3 uudised</title><desc lang="ee">&quot;TV3 uudised&quot; on nüüd igal argiõhtul eetris tunnise saatena. Olulisemad päevasündmused toome vaatajateni koos täiendavate lisakommentaaride ja erinevaid vaatenurki avava analüüsiga. Uudistesaate juhid on Liina Kanarbik, Marek Lindmaa, Tarmo Maiberg, Liisa Aadussoo.</desc></programme>
<programme start="20241207173000 +0000" stop="20241207194000 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">Laula</title><desc lang="ee">USA 2016 animakomöödia Lavastaja:Garth Jennings Osades (hääled):Hele Kõrve (Ash), Mait Malmsten (Lance), Margus Tabor (Preili Crawly), Jaan Rekkor (Big Daddy) , Sergo Vares (Buster Moon) , Indrek Taalmaa (Norman), Juss Haasma (Eddie), Tiit Sukk (Günter), Ott Sepp (Johnny), Gerli Padar (Meena), Andero Ermel (Mike), Anne Reemann (Nana). Kui meelelahutusäris pädeva koaala Buster Mooni (Matthew McConaughey) teatrit ähvardab sulgemine, korraldab ta lauluvõistluse. See annab kohalikele loomadele võimaluse end teostada. Siga Rosita (Reese Witherspoon) on koduperenaine, kes on loobunud oma teismeliseea unistusest lauljaks saada. Teismeline okassiga Ash (Scarlett Johansson) on punkrokkar alternatiivmuusikat viljelevas bändis. Gorilla Johnnyt (Taron Egerton) veenab ta isa Suur Issi (Peter Serafinowicz) enda eeskujul pangaröövliks hakkama. Kõik need loomad tahavad oma unelmaid täita ja kogu südamest laulda.</desc></programme>
<programme start="20241207194000 +0000" stop="20241207220000 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">Eelmised jõulud</title><desc lang="ee">Nagu üks pundar halbu valikuid, kooserdab eluga ummikusse jooksnud Kate (Emilia Clarke) mööda Londonit, kõrvus kõlamas George Michaeli laulud ja helin, mis kostab tema saabaste küljes tilpnevatest kuljustest. Tüdruk nimelt töötab aastaringselt jõulukaupu pakkuvas nännipoes professionaalse päkapikuna. Ühel tusasel päeval jalutab Kate&apos;i ellu Tom (Henry Golding) - kutt, kes tundub liiga hea, et olla tõsi. Salapärane noormees ei kohku tagasi neiu osavõtmatust suhtumisest ja näeb hämmastaval moel läbi kõigist Kate&apos;i kaitsebarjääridest.</desc></programme>
<programme start="20241207220000 +0000" stop="20241208000000 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">Vürtsikad pühad</title><desc lang="ee">Tõusev noor arhitekt Suzy naaseb jõuludeks oma kodulinna Maine&apos;i ja leiab end võistlemas kohalikul piparkookide küpsetamisel koos vana keskkoolikaaslase Billyga, püüdes samal ajal võita suurt edutamist tööl. Lavastaja: Jennifer Liao Osades: Jacky Lai, Tony Giroux,Lillian Lim</desc></programme>
<programme start="20241208000000 +0000" stop="20241208020500 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">Midsomeri mõrvad</title><desc lang="ee">Midsomer on väljamõeldud, maalilise ja vanaaegse väljanägemisega ning omapäraste külakestega Inglise krahvkond. Suhteliselt suletud ühiskonna jõukatel ja iseäralikel elanikel on aga ohtralt valgustkartvaid tegusid hinge peal. Peategelase uurija-vaneminspektor Tom Barnaby ülesandeks on asetleidvate ja varasemate lahendamata mõrvalugude lahendamine. Igas jaos esineb hulk väiksemaid kuritegusid sooritanud või maailma eest teatavaid tumedaid saladusi varjavaid tegelaskujusid, kes mõrvari leidmist raskendavad. Hoolimata pahaendelisest õhustikust säilib telesarjas naljatlev meeleolu.</desc></programme>
<programme start="20241208020500 +0000" stop="20241208024500 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">Kilu seljakotis</title><desc lang="ee">Kas teate, kus asub Mustamäe rand või millises Tallinna kesklinna alas saab muretult tasuta parkida? See on Aegna saar, mis on Tallinnast vaid poole tunni pikkuse laevasõidu kaugusel. Aegna on väike paradiis, kus on säilmeid huvitavast militaarajaloost, kaunist arhitektuurist ning loodusest, mille sarnast naljalt mujalt ei leia. Eero Reinu peatub saarel 24h tundi. Kohtub toredate kohalike elanike, sõbraliku rebase ja budistidega, kes on leidnud saarel endale mõnusa pelgupaiga ning jõuab selgusele, et ideaalseks puhkuseks ei peagi Tallinnast kaugele sõitma.</desc></programme>
<programme start="20241208024500 +0000" stop="20241208031500 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">TV3 uudised</title><desc lang="ee">&quot;TV3 uudised&quot; on nüüd igal argiõhtul eetris tunnise saatena. Olulisemad päevasündmused toome vaatajateni koos täiendavate lisakommentaaride ja erinevaid vaatenurki avava analüüsiga. Uudistesaate juhid on Liina Kanarbik, Marek Lindmaa, Tarmo Maiberg, Liisa Aadussoo.</desc></programme>
<programme start="20241208031500 +0000" stop="20241208040000 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">Maitserännak Eestis</title><desc lang="ee">Eestis on kümneid kodukokkasid, kelle käe all valmivad imelised hõrgutised. Tihti on need oskused aastasadu vanad, kandunud edasi põlvest põlve ning lihvitud aegade jooksul ideaalseks. Erkki Sarapuu läheb neid inimesi Eesti pealt otsima, et uurida välja, mis on need retseptid, mis eestlaste hinge poevad ning seal aastasadade vältel elavad.</desc></programme>
<programme start="20241208040000 +0000" stop="20241208043000 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">Draakonid: Võitlus saare nimel</title><desc lang="ee">No description available</desc></programme>
<programme start="20241208043000 +0000" stop="20241208045000 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">Leo da Vinci</title><desc lang="ee">No description available</desc></programme>
<programme start="20241208045000 +0000" stop="20241208050000 +0000" channel="TV3.ee"><title lang="ee">Leo da Vinci</title><desc lang="ee">No description available</desc></programme>
</tv>