<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><tv date="20241211">
<channel id="Kan11.il"><display-name>Kan 11</display-name><url>https://raspberrytv.net</url></channel>
<channel id="yesMoviesAction.il"><display-name>yes Movies Action</display-name><url>https://raspberrytv.net</url></channel>
<programme start="20241211000800 +0000" stop="20241211010800 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">מחוננת - 2. חליפה ממדגסקר</title><desc lang="he">שידור נוסף לקראת עליית העונה החדשה. קומדיית פשע צרפתית העוקבת אחר מורגן, בעלת IQ 160, שהמשטרה נעזרת בה בחקירות. פרק 2: מורגן חוקרת מקרה בו אדם טבע באמבטיה בבית מלון, בזמן שהחדר היה נעול מבפנים. כ&apos; עב. ש.ח.</desc></programme>
<programme start="20241211010500 +0000" stop="20241211020500 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">המסע הארוך הביתה - פרק 2</title><desc lang="he">הסיפור שלא סופר על יהודי עיראק. פרק שני: תקופת הפרהוד ואחריתה. במהלכה היהודים חוו פרעות, ביזת רכוש ורדיפה, האשמות בגידה כציונים, עד ליציאה כפויה של רוב היהודים מעיראק לישראל במבצע &apos;&apos;עזרא ונחמיה&apos;&apos;.כ&apos; עב. ש.ח.</desc></programme>
<programme start="20241211021500 +0000" stop="20241211031500 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">מוזות - רוני סומק</title><desc lang="he">סדרה המתעדת אומנים בתהליך עבודתם. בסרט &apos;&apos;עירקי פיג&apos;מה&apos;&apos; מכריז המשורר רוני סומק: אני עירקי-פיג&apos;מה, אשתי רומניה / והבת שלנו היא הגנב מבגדד. כ&apos; עב. ש.ח.</desc></programme>
<programme start="20241211024800 +0000" stop="20241211034800 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">פסטיבל הפסנתר 2023 - יוני רועה</title><desc lang="he">מופע משיריו המוכרים והאהובים של יוני רועה בעיבודים אחרים ומרגשים, במיוחד לפסטיבל. אורחים: לאה שבת ומאיה אברהם. כ&apos; עב&apos;. ש.ח.</desc></programme>
<programme start="20241211035700 +0000" stop="20241211045700 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">מועדון הסטנד אפ - עונה חדשה, פרק 4</title><desc lang="he">עונה חדשה לתכנית הבידור שבה קטעי סטנד אפ קמים לתחייה. הפעם: אסף מור יוסף מקריא טקסט שאשתו כתבה לו, אלי חביב חוקר קרנפים, נגה ד&apos;אנג&apos;לי מסליקה טמפון, ועידן ברקאי מצא תחביב מוזר במיוחד. כ&apos; עב&apos;. ש.ח.</desc></programme>
<programme start="20241211043300 +0000" stop="20241211053300 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">100% ישראלית</title><desc lang="he">לקט קליפים ישראלים. ש.ח.</desc></programme>
<programme start="20241211050000 +0000" stop="20241211060000 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">ליד המפית 3 - עזרא קדם</title><desc lang="he">השף ברק יחזקאלי הולך בעקבות הבחירות הקולינאריות החביבות על השפים של אנחנו על המפית בישראל. היום: השף עזרא קדם בוחר חמישה מקומות שהוא אוהב במיוחד בירושלים. כ&apos; עב&apos;. ש.ח.</desc></programme>
<programme start="20241211052600 +0000" stop="20241211062600 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">מיקס ישראלי</title><desc lang="he">מבחר קליפים ישראלים ברצף. ש.ח.</desc></programme>
<programme start="20241211055000 +0000" stop="20241211065000 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">טיול אחרי צבא - פרק 9</title><desc lang="he">זה כמעט סוף המסע: פבלו וגל מגיעים לבנגקוק, שותים עד אובדן הכרה בקאו-סאן, מהמרים על קרבות מואי-טאי, עורכים מופע מאולתר למטיילים ישראלים ומסכמים את הטיול ששינה את חייהם. כ&apos; עב. ש.ח.</desc></programme>
<programme start="20241211064700 +0000" stop="20241211074700 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">מהצד השני - עם גיא זהר</title><desc lang="he">בימים של שטף בלתי פוסק של מסרים ואינפורמציה, יש מי שמנסה לעשות סדר. גיא זהר בטור יומי, חושף את הפער שבין המציאות לבין הדרך בה היא משתקפת בתקשורת, ואת המנגנונים שמעצבים לנו אותה. כ&apos; עב&apos;. ש.ח.</desc></programme>
<programme start="20241211070000 +0000" stop="20241211080000 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">הבוקר הזה - עם אריה גולן</title><desc lang="he">הבוקר הזה עם אריה גולן - שידור חי של יומן הבוקר מכאן ב&apos;. כ&apos; סמ&apos;. שידור חי.</desc></programme>
<programme start="20241211090000 +0000" stop="20241211100000 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">קלמן ליברמן</title><desc lang="he">שידור חי של תוכנית הרדיו של כאן ב &apos;&apos;קלמן ליברמן&apos;&apos;. מגישים: קלמן ליבסקינד ואסף ליברמן. כ&apos; סמ&apos;. שידור חי.</desc></programme>
<programme start="20241211110000 +0000" stop="20241211120000 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">סדר יום - עם קרן אוזן</title><desc lang="he">שידור חי מאולפני &apos;&apos;כאן ב&apos;&apos;&apos; של תוכנית האקטואליה היומית בהגשת קרן אוזן. כ&apos; סמ&apos;. שידור חי.</desc></programme>
<programme start="20241211130000 +0000" stop="20241211140000 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">שורדי העל של הטבע 2 - פרק 2</title><desc lang="he">עונה חדשה לסדרת הטבע המרהיבה בהנחיית דן אוניל, החוקרת את המאפיינים הייחודיים של 20 מינים שונים של בע&apos;&apos;ח, אשר מאפשרים להם לשרוד בטבע. פרק 2 - 20 המומחים המימיים בטבע. כ&apos; עב&apos;.</desc></programme>
<programme start="20241211135500 +0000" stop="20241211145500 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">אומרים שהיה פה - 2006</title><desc lang="he">2006. ישראל יוצאת לעוד מלחמה בלבנון, ומתמודדת עם חטיפת החייל גלעד שליט בגבול עזה. האם צה&apos;&apos;ל השקיע את כל המאמצים באיתור גלעד? מה גרם להדס שטייף לפרוץ בבכי בשידור חי? וגם, נפרדים מיוסי בנאי. כ&apos; עב&apos;. ש.ח.</desc></programme>
<programme start="20241211140800 +0000" stop="20241211150800 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">אקלים לשינוי - פרק 2</title><desc lang="he">סדרת תעודה על פרוייקטים ייחודיים של ארגוני סביבה מרחבי העולם. פרק 2- ברחבי אסיה אנשים וחברות בעלי תעוזה מובילים פרוייקטים מהפכניים שמשנים את האזור לטובה בתחום אנרגיית הרוח והאנרגיה הסולארית. כ&apos; עב&apos;. ש.ח.</desc></programme>
<programme start="20241211150000 +0000" stop="20241211160000 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">משדר מיוחד - עדות נתניהו</title><desc lang="he">משדר חדשות מיוחד עם ליאל קייזר. כ&apos; סמ&apos;. שידור חי.</desc></programme>
<programme start="20241211170000 +0000" stop="20241211180000 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">משחקי הכיס - עם ליאל קייזר</title><desc lang="he">תכנית יומית בגובה העיניים. כל מה שחשוב ורלוונטי, במילים של בני אדם. החדשות, הפרשנויות המומחים והפינות שיעזרו לכם להבין את החיים עצמם קצת יותר טוב. כ&apos; סמ&apos;. שידור חי.</desc></programme>
<programme start="20241211175500 +0000" stop="20241211185500 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">העולם היום - עם יואב זהבי</title><desc lang="he">יומן חדשות החוץ שלוקח אתכם למסע יומי חוצה יבשות. דסק החוץ של כאן חדשות מביא למסך שלכם את כל מה שצריך לדעת כדי להבין טוב יותר את העולם סביבנו. כ&apos; סמ&apos;. שידור חי.</desc></programme>
<programme start="20241211190000 +0000" stop="20241211200000 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">כאן בשש - עם מאיה ראכלין</title><desc lang="he">מאיה ראכלין מביאה לכם את הסיפורים הכי מעניינים בחדשות, הדיווחים והראיונות עם האנשים הכי רלוונטיים שנמצאים על סדר היום. כ&apos; סמ&apos;. שידור חי.</desc></programme>
<programme start="20241211195500 +0000" stop="20241211205500 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">שבע - עם איילה חסון</title><desc lang="he">כל ענייני היום הבוערים עם איילה חסון, האנשים שבמרכז החדשות ומיטב הפרשנים, מימין ומשמאל. שס&apos;&apos;י. כ&apos; סמ&apos;. שידור חי.</desc></programme>
<programme start="20241211205300 +0000" stop="20241211215300 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">חדשות הערב - עם מיכל רבינוביץ&apos;</title><desc lang="he">מהדורת החדשות המרכזית של כאן 11 עם נבחרת הכתבים והפרשנים של כאן חדשות. הפרסומים הראשונים, הכותרות החמות וכל הפרשנויות לצד כתבות מגזין ופינות קבועות. שס&apos;&apos;י. כ&apos; סמ&apos;. שידור חי.</desc></programme>
<programme start="20241211223000 +0000" stop="20241211233000 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">דו&apos;&apos;ח רולניק - שיטת נתניהו</title><desc lang="he">שיטת נתניהו: דוח רולניק במבט מקיף ראשון על מנגנון התעמולה שכותש את חוקרי המשטרה, התובעים, העדים, העיתונאים והשופטים במשפט נתניהו. כ&apos; עב&apos;.</desc></programme>
<programme start="20241211231800 +0000" stop="20241212001800 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">דו&apos;&apos;ח רולניק - אולפן</title><desc lang="he">דיון באולפן עם תמר אלמוג בעקבות דו&apos;&apos;ח רולניק - שיטת נתניהו. כ&apos; סמ&apos;. שידור חי.</desc></programme>
<programme start="20241211235600 +0000" stop="20241212005600 +0000" channel="Kan11.il"><title lang="he">מהצד השני - עם גיא זהר</title><desc lang="he">בימים של שטף בלתי פוסק של מסרים ואינפורמציה, יש מי שמנסה לעשות סדר. גיא זהר בטור יומי, חושף את הפער שבין המציאות לבין הדרך בה היא משתקפת בתקשורת, ואת המנגנונים שמעצבים לנו אותה. כ&apos; עב&apos;.</desc></programme>
<programme start="20241211010300 +0000" stop="20241211020300 +0000" channel="yesMoviesAction.il"><title lang="he">אייבי</title><desc lang="he">מותחן אימה. אישה המשתקמת מתאונת דרכים קשה, עוברת עם משפחתה לבית חכם המתאים לצרכיה. במהרה מגלה האישה כי הבינה המלאכותית של הבית מפתחת רגשות אנושיים, ומעמידה את כל בני הבית בסכנה. עם: אליס בראגה. במאית: דניס גולט. 2024.</desc></programme>
<programme start="20241211022500 +0000" stop="20241211032500 +0000" channel="yesMoviesAction.il"><title lang="he">השופט דראד</title><desc lang="he">אקשן. בעיר עתידנית רוויית אלימות ופשע, נשלח דארד השופט הקשוח מכולם להשליט חוק וסדר בבניין, הנמצא בשליטת כנופיה המפיצה סם חדש ומסוכן. עם: קארל אורבן, אוליביה ת&apos;ירלבי, לנה הידי (משחקי הכס). במאי: פיט טרוויס. ארה&quot;ב, 2012.</desc></programme>
<programme start="20241211040200 +0000" stop="20241211050200 +0000" channel="yesMoviesAction.il"><title lang="he">הילד (2016)</title><desc lang="he">אימה. אומנת המגיעה לאחוזה כפרית מגלה להפתעתה שהילד בו עליה לטפל הוא למעשה בובה בגודל טבעי. ההתנהלות יוצאת הדופן מתבררת בהדרגה כמסוכנת ומאיימת בהרבה מהמצופה. עם: לורן כהן, רופרט אוונס. במאי: ויליאם ברנט בל. ארה&quot;ב, 2016.</desc></programme>
<programme start="20241211054100 +0000" stop="20241211064100 +0000" channel="yesMoviesAction.il"><title lang="he">השידורים יתחדשו בקרוב</title><desc lang="he">השידורים יתחדשו בקרוב.</desc></programme>
<programme start="20241211072400 +0000" stop="20241211082400 +0000" channel="yesMoviesAction.il"><title lang="he">נעולים</title><desc lang="he">אקשן עתידני. סוכן מיוחד שהופלל ונכלא מקבל הצעה שקשה לסרב לה. כדי לזכות בחופש עליו לחלץ את בתו של הנשיא מתוך בית כלא לאסירים מסוכנים הנמצא בחלל. עם: גאי פירס, מגי גרייס (&apos;חטופה&apos;). במאים: ג&apos;יימס מתר וסטיבן לגר. 2012.</desc></programme>
<programme start="20241211090100 +0000" stop="20241211100100 +0000" channel="yesMoviesAction.il"><title lang="he">קריד 2</title><desc lang="he">דרמת אקשן מצליחה. לאחר שהפך לאלוף העולם, מחליט אדוניס, בניגוד לדעתו של רוקי, להתייצב בזירה מול הבן של איוון דראגו, המתאגרף הרוסי שהרג את אביו. עם: מייקל ב. ג&apos;ורדן, סילבסטר סטאלון, דולף לונדגרן. במאי: סטיבן קייפל. 2018.</desc></programme>
<programme start="20241211111100 +0000" stop="20241211121100 +0000" channel="yesMoviesAction.il"><title lang="he">עלייתו של האביר האפל</title><desc lang="he">אקשן בכיכובו של כריסטיאן בייל. באטמן שב לגות&apos;האם סיטי כדי להילחם בביין, נבל חזק ומתוחכם שמאיים על העיר. הסרט שחותם את הטרילוגיה המהוללת של כריסטופר נולאן. עם: טום הארדי, קיליאן מרפי, אן האת&apos;וויי, אלון אבוטבול. 2012.</desc></programme>
<programme start="20241211135400 +0000" stop="20241211145400 +0000" channel="yesMoviesAction.il"><title lang="he">זהות כפולה</title><desc lang="he">אקשן. הראשון בסדרה המצליחה. גבר אלמוני, פצוע וללא פרטים מזהים, נאסף בלב ים ע&quot;י ספינת דייג כשאינו זוכר דבר מעברו. מיד מתברר שישנם כאלו המבקשים לחסלו. עם: מאט דיימון, פרנקה פוטנטה. במאי: דאג לימאן. 2002.</desc></programme>
<programme start="20241211155300 +0000" stop="20241211165300 +0000" channel="yesMoviesAction.il"><title lang="he">האנה</title><desc lang="he">אקשן. כל חייה הסתתרה האנה עם אביה, והתאמנה לקראת היום בו תצטרך להגן על חייה. כשהרגע מגיע, היא יוצאת למשימה המסוכנת, כשמולה ניצבת סוכנת CIA חסרת רחמים. עם: סירשה רונן, אריק באנה, קייט בלנשט. במאי: ג&apos;ו רייט. 2011.</desc></programme>
<programme start="20241211174500 +0000" stop="20241211184500 +0000" channel="yesMoviesAction.il"><title lang="he">במלכוד (ליאם ניסן)</title><desc lang="he">אקשן בכיכובו של ליאם ניסן. איש עסקים אמריקאי שעובד בברלין מתמרן בין חיי המשפחה לקריירה מצליחה. עד שבוקר אחד הוא מקבל שיחת טלפון מאלמוני המאיים עליו כי פצצה הוטמנה מתחת למושב רכבו. עם: מתיו מודין. במאי: נמרוד אנטל. 2023.</desc></programme>
<programme start="20241211191700 +0000" stop="20241211201700 +0000" channel="yesMoviesAction.il"><title lang="he">נראתה לאחרונה בחיים (ג&apos;רארד באטלר)</title><desc lang="he">מותחן אקשן בכיכובו של ג&apos;רארד באטלר. בני זוג המצויים בתהליך גירושים נוסעים לבית הוריה של האישה. בעצירת תדלוק נעלמת האישה באופן מסתורי וללא עקבות. הבעל מבין שהמשטרה לא תעזור ושעליו למצוא אותה בעצמו. 2022.</desc></programme>
<programme start="20241211205400 +0000" stop="20241211215400 +0000" channel="yesMoviesAction.il"><title lang="he">על הכוונת</title><desc lang="he">מותחן אקשן. סוואגר הוא צלף מבריק המחליט לסייע באיתור מתנקש פוטנציאלי בנשיא ארה&quot;ב. מהר מאד הוא מוצא עצמו בורח מהחוק לאחר שהוא נחשד בעצמו בניסיון ההתנקשות. עם: מרק וולברג, דני גלובר. במאי: אנטואן פוקווה. 2007.</desc></programme>
<programme start="20241211230000 +0000" stop="20241212000000 +0000" channel="yesMoviesAction.il"><title lang="he">בלתי נשכחים</title><desc lang="he">כל כוכבי האקשן בסרט אחד. קבוצת שכירי חרב נשלחים להדיח רודן אשר שולט במדינה בדרום אמריקה, בעוד שה-CIA בעקבותיהם. עם: סילבסטר סטאלון (שגם ביים), ג&apos;ייסון סטאת&apos;ם, ברוס וויליס, ארנולד שוורצנגר, המתאבק סטיב אוסטין ועוד... 2010.</desc></programme>
</tv>